<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<Config>
  <!-- 字符对照表名称 -->
  <Name>维基百科简繁对照表</Name>
  <Converters><!-- 转换器列表元素，可在此设置多个转换器 -->
    <!-- 转换器元素 Id：转换器ID(数字)，Name：转换器名称(用于显示在转换类型下拉列表上)，SourceMapId：源字符对照表ID，DestMapId：目标字符对照表ID，(注：源字符对照表和目标字符对照表的值的长度必须相同) -->
    <Converter Id="0" Name="简转繁" SourceMapId="0" DestMapId="1" />
	<Converter Id="1" Name="繁转简" SourceMapId="1" DestMapId="0" />
  </Converters>
  <Maps><!-- 字符对照表列表元素，可在此设置多个字符对照表 -->
    <!-- 字符对照表元素 Id：字符对照表ID(可为数字或字符串) Value：字符列表(部分符号请使用HTML转义字符) -->
    <Map Id="0">㖞㧑㧟㱮䁖䇲䌶䌷䌸䌹䌺䍁䜣䞍䴓䴔䴕䴖䴗䴘䴙万与丑专业丛东丝丢两严丧个丰临丽举义乌乐乔习乡书买乱争于亏云亚亩亲亵亸亿仅仆从仑仓仪们价优会伛伞伟传伣伤伥伦伧伫体余佣佥侠侣侥侦侧侨侩侪侬俣俦俨俩俪俫俭债倾偬偻偾偿傥傧储傩儿兑兖党兰关兴兹养兽冁内冈册写军农冯决况冻净准凉减凑凛几凤凭凯击凿刍刘则刚创删别刬刭刮制刹刽刿剀剂剐剑剥剧劝办务劢动励劲劳势勋勚匀匦匮区医华协单卖卜卢卫却厂厅厉压厌厍厐厘厢厣厦厨厩厮县叁参双变叙叠叶号叹叽后向吓吕吗吣吨听吴呐呒呓呕呖呗员呙呛呜咏咙咛咝咤咸响哑哒哓哔哕哗哙哜哝哟唛唝唠唡唢唤啧啬啭啮啴啸喷喽喾嗫嗳嘘嘤嘱噜嚣团园困囱围囵国图圆圣圹场坂坏块坚坜坝坞坟坠垄垅垆垒垦垩垫垭垱垲垴埘埙埚埯堑堕壮声壶壸处备够头夸夹夺奁奂奋奥奸妆妇妈妩妪姗姹娄娅娆娇娈娱娲娴婳婴婵婶媪嫒嫔嫱嬷孙学孪宁宝实宠审宪宫宽宾寝对寻导寿将尔尘尝尧尴尸层屃屉届属屡屦屿岁岂岖岗岘岙岚岛岭岽岿峄峡峣峤峥峦崂崃崄崭嵘嵚嵝巅巩巯币帅师帏帐帘帜带帧帮帱帻帼幂幺广庄庆庐庑库应庙庞废廪开异弃弑张弥弪弯弹强归彝彦彻征径徕御忆忏志忧忾怀态怂怃怄怅怆怜总怼怿恋恒恳恶恸恹恺恻恼恽悦悬悭悮悯惊惧惨惩惫惬惭惮惯愠愤愦愿慑懑懒懔戆戋戏戗战戬戯户扑执扩扪扫扬扰抚抛抟抠抡抢护报担拟拢拣拥拦拧拨择挂挚挛挜挝挞挟挠挡挢挣挤挥挦挽捝捞损捡换捣据掳掴掷掸掺掼揽揾揿搀搁搂搅携摄摅摆摇摈摊撄撑撵撷撸撺擞攒敌敛数斋斓斗斩断无旧时旷旸昙昼昽显晋晒晓晔晕晖暂暧术朴机杀杂权杆条来杨杩杰松板构枞枢枣枥枧枨枪枫枭柜柠柽栀栅标栈栉栊栋栌栎栏树栖样栾桠桡桢档桤桥桦桧桨桩梦梼梾梿检棁棂椁椟椠椤椭楼榄榅榇榈榉槚槛槟槠横樯樱橥橱橹橼檩欢欤欧歼殁殇残殒殓殚殡殴毁毂毕毙毡毵氇气氢氩氲汉汤汹沈沟没沣沤沥沦沧沪泞注泪泶泷泸泺泻泼泽泾洁洒洼浃浅浆浇浈浊测浍济浏浐浑浒浓浔涂涛涝涞涟涠涡涣涤润涧涨涩淀渊渌渍渎渐渑渔渖渗温湾湿溃溅溆滗滚滞滟滠满滢滤滥滦滨滩滪漓漤潆潇潋潍潜潴澜濑濒灏灭灯灵灶灾灿炀炉炖炜炝点炼炽烁烂烃烛烟烦烧烨烩烫烬热焕焖焘煴爱爷牍牦牵牺犊状犷犸犹狈狝狞独狭狮狯狰狱狲猃猎猕猡猪猫猬献獭玑玚玛玮环现玱玺珐珑珰珲琏琐琼瑶瑷璎瓒瓯电画畅畴疖疗疟疠疡疬疭疮疯疱疴症痈痉痒痖痨痪痫瘅瘆瘗瘪瘫瘾瘿癞癣癫皑皱皲盏盐监盖盗盘眍眦眬着睁睐睑瞆瞒瞩矫矶矾矿砀码砖砗砚砜砺砻砾础硁硕硖硗硙确碍碛碜碱礼祃祎祢祯祷祸禀禄禅离秃秆种积称秽秾稆税稣稳穑穷窃窍窎窑窜窝窥窦窭竞笃笋笔笕笺笼笾筑筚筛筜筝筹筼签简箓箦箧箨箩箪箫篑篓篮篱簖籁籴类籼粜粝粤粪粮糁糇紧累絷纟纠纡红纣纤纥约级纨纩纪纫纬纭纮纯纰纱纲纳纴纵纶纷纸纹纺纻纼纽纾绀绁绂练组绅细织终绉绊绋绌绍绎经绐绑绒结绔绕绖绗绘给绚绛络绞统绠绡绢绤绥继绨绩绪绫绬续绮绯绰绲绳维绵绶绸绹绺绻综绽绾缀缁缂缃缄缅缆缇缈缉缊缋缌缍缎缏缑缒缓缔缕编缗缘缙缚缛缜缝缞缟缠缡缢缣缤缥缦缧缨缩缪缫缬缭缮缯缱缲缳缴缵罂网罗罚罢罴羁羟翘耢耧耸耻聂聋职聍联聩聪肃肠肤肮肴肾肿胀胁胆胜胧胨胪胫胶脉脍脐脑脓脔脚脱脶脸腊腭腻腼腽腾膑臜致舆舍舣舰舱舻艰艳艺节芈芗芜芦芸苁苇苈苋苌苍苎苏苹范茎茏茑茔茕茧荆荐荙荚荛荜荞荟荠荡荣荤荥荦荧荨荩荪荫荬荭荮莅莱莲莳莴莶莸莹莺萝萤营萦萧萨葱蒇蒉蒋蒌蓝蓟蓠蓣蓥蓦蔂蔷蔹蔺蔼蕰蕲薮藓蘖虏虑虚虫虬虮虽虾虿蚀蚁蚂蚕蚬蛊蛎蛏蛮蛰蛱蛲蛳蛴蜕蜗蝇蝈蝉蝼蝾螀螨蟏衅衔补衬衮袄袅袆袜袭袯装裆裈裢裣裤裥褛褴见观觃规觅视觇览觉觊觋觌觍觎觏觐觑觞触觯訚誉誊讠计订讣认讥讦讧讨让讪讫讬训议讯记讱讲讳讴讵讶讷许讹论讻讼讽设访诀证诂诃评诅识诇诈诉诊诋诌词诎诏诐译诒诓诔试诖诗诘诙诚诛诜话诞诟诠诡询诣诤该详诧诨诩诪诫诬语诮误诰诱诲诳诵诶请诸诹诺读诼诽课诿谀谁谂调谄谅谆谇谈谊谋谌谍谎谏谐谑谒谓谔谕谖谗谘谙谚谛谜谝谞谟谠谡谢谤谥谦谧谨谩谪谬谭谮谯谰谱谲谳谴谵谶谷豮贝贞负贠贡财责贤败账货质贩贪贫贬购贮贯贰贱贲贳贴贵贶贷贸费贺贻贼贽贾贿赀赁赂资赅赆赇赈赉赊赋赌赎赏赐赑赒赓赔赕赖赗赘赙赚赛赜赞赟赠赡赢赣赪赵赶趋趱趸跃跄跞践跶跷跸跹跻踊踌踪踬踯蹑蹒蹰蹿躏躜躯车轧轨轩轪轫转轭轮软轰轱轲轳轴轵轶轷轸轹轺轻轼载轾轿辀辁辂较辄辅辆辇辈辉辊辋辌辍辎辏辐辑辒输辔辕辖辗辘辙辚辞辩辫边辽达迁过迈运还这进远违连迟迩迳迹适选逊递逦逻遗遥邓邝邬邮邹邺邻郁郏郐郑郓郦郧郸酂酦酱酽酾酿释鉴銮錾钅钆钇针钉钊钋钌钍钎钏钐钑钒钓钔钕钖钗钘钙钚钛钜钝钞钠钡钢钣钤钥钦钧钨钪钫钬钭钮钯钰钱钲钳钴钶钷钸钹钺钻钼钽钾钿铀铁铂铃铄铅铆铇铈铉铊铋铌铍铎铏铐铑铒铓铔铕铖铗铘铙铚铛铜铝铞铟铠铡铢铣铤铥铦铧铨铩铪铫铬铭铮铯铰铱铲铳铴铵银铷铸铹铺铻铼铽链铿销锁锂锃锄锅锆锇锉锊锋锌锍锎锏锑锒锓锔锕锖锗锘错锚锛锜锝锞锟锠锡锢锣锤锥锦锧锩锪锫锬锭键锯锰锱锲锳锴锵锶锷锸锹锺锻锼锽锾锿镀镁镂镃镄镅镆镇镈镉镊镋镍镎镏镐镑镒镓镔镕镖镗镘镙镚镛镜镝镞镟镠镡镣镤镥镦镧镨镩镪镫镬镭镮镯镰镱镲镳镴镵镶长门闩闪闫闬闭问闯闰闱闲闳间闵闶闷闸闹闺闻闼闽闾闿阀阁阂阃阄阆阇阈阉阊阋阌阍阎阏阐阑阒阓阔阕阖阗阘阙阚阛队阳阴阵阶际陆陇陈陉陕陧陨险随隐隶隽难雏雠雳雾霁霡霭靓静靥鞑鞒鞯韦韧韨韩韪韫韬韵页顶顷顸项顺顼顽顾顿颀颁颂颃预颅领颇颈颉颊颋颌颍颎颏颐频颒颔颕颖颗题颙颚颛额颞颟颠颡颢颤颥颦颧风飏飐飑飒飓飔飕飖飗飘飙飚飞飨餍饣饤饦饧饨饩饪饫饬饭饮饯饰饱饲饳饴饵饶饷饸饹饺饻饼饽饾饿馁馂馃馄馅馆馇馈馉馊馋馌馍馎馏馐馑馒馓馔馕马驭驮驯驰驱驲驳驴驵驶驷驸驹驺驻驼驽驾驿骀骁骃骄骅骆骇骈骉骊骋验骍骎骏骐骑骒骓骔骕骖骗骘骙骚骛骜骝骞骟骠骡骢骣骤骥骦骧髅髋髌鬓魇魉鱼鱽鱾鱿鲀鲁鲂鲃鲄鲅鲆鲈鲉鲊鲋鲌鲍鲎鲏鲐鲑鲒鲓鲔鲕鲖鲗鲘鲙鲚鲛鲜鲝鲟鲠鲡鲢鲣鲤鲥鲦鲧鲨鲩鲪鲫鲬鲭鲮鲯鲰鲱鲲鲳鲴鲵鲶鲷鲸鲹鲺鲻鲼鲽鲾鲿鳀鳁鳂鳃鳅鳆鳇鳈鳉鳊鳋鳌鳍鳎鳏鳐鳑鳒鳓鳔鳕鳖鳗鳘鳙鳚鳛鳜鳝鳞鳟鳠鳡鳢鳣鸟鸠鸢鸣鸤鸥鸦鸧鸨鸩鸪鸫鸬鸭鸮鸯鸰鸱鸲鸳鸴鸵鸶鸷鸸鸹鸺鸻鸼鸽鸾鸿鹀鹁鹂鹃鹄鹅鹆鹇鹈鹉鹊鹋鹌鹍鹎鹏鹐鹑鹒鹓鹔鹕鹖鹗鹘鹙鹛鹜鹝鹞鹟鹠鹡鹢鹣鹤鹥鹦鹧鹨鹩鹪鹫鹬鹭鹯鹰鹱鹲鹳鹴鹾麦麸麽黄黉黡黩黪黾鼋鼍鼗鼹齐齑齿龀龁龂龃龄龅龆龇龈龉龊龋龌龙龚龛龟</Map>
    <Map Id="1">喎撝擓殨瞜筴䊷紬縳絅䋙繸訢䝼鳾鵁鴷鶄鶪鷈鷿萬與醜專業叢東絲丟兩嚴喪個豐臨麗舉義烏樂喬習鄉書買亂爭於虧雲亞畝親褻嚲億僅僕從侖倉儀們價優會傴傘偉傳俔傷倀倫傖佇體餘傭僉俠侶僥偵側僑儈儕儂俁儔儼倆儷倈儉債傾傯僂僨償儻儐儲儺兒兌兗黨蘭關興茲養獸囅內岡冊寫軍農馮決況凍凈準涼減湊凜幾鳳憑凱擊鑿芻劉則剛創刪別剗剄颳製剎劊劌剴劑剮劍剝劇勸辦務勱動勵勁勞勢勛勩勻匭匱區醫華協單賣蔔盧衛卻廠廳厲壓厭厙龎釐廂厴廈廚廄廝縣叄參雙變敘疊葉號嘆嘰後曏嚇呂嗎唚噸聽吳吶嘸囈嘔嚦唄員咼嗆嗚詠嚨嚀噝吒鹹響啞噠嘵嗶噦嘩噲嚌噥喲嘜嗊嘮啢嗩喚嘖嗇囀嚙嘽嘯噴嘍嚳囁噯噓嚶囑嚕囂團園睏囪圍圇國圖圓聖壙場阪壞塊堅壢壩塢墳墜壟壠壚壘墾堊墊埡壋塏堖塒塤堝垵塹墮壯聲壺壼處備夠頭誇夾奪奩奐奮奧姦妝婦媽嫵嫗姍奼婁婭嬈嬌孌娛媧嫻嫿嬰嬋嬸媼嬡嬪嬙嬤孫學孿寧寶實寵審憲宮寬賓寢對尋導壽將爾塵嘗堯尷屍層屓屜屆屬屢屨嶼歲豈嶇崗峴嶴嵐島嶺崬巋嶧峽嶢嶠崢巒嶗崍嶮嶄嶸嶔嶁巔鞏巰幣帥師幃帳簾幟帶幀幫幬幘幗冪么廣莊慶廬廡庫應廟龐廢廩開異棄弒張彌弳彎彈強歸彞彥徹徵徑徠禦憶懺誌憂愾懷態慫憮慪悵愴憐總懟懌戀恆懇惡慟懨愷惻惱惲悅懸慳悞憫驚懼慘懲憊愜慚憚慣慍憤憒願懾懣懶懍戇戔戲戧戰戩戱戶撲執擴捫掃揚擾撫拋摶摳掄搶護報擔擬攏揀擁攔擰撥擇掛摯攣掗撾撻挾撓擋撟掙擠揮撏輓挩撈損撿換搗據擄摑擲撣摻摜攬搵撳攙擱摟攪攜攝攄擺搖擯攤攖撐攆擷擼攛擻攢敵斂數齋斕鬥斬斷無舊時曠暘曇晝曨顯晉曬曉曄暈暉暫曖術樸機殺雜權桿條來楊榪傑鬆闆構樅樞棗櫪梘棖槍楓梟櫃檸檉梔柵標棧櫛櫳棟櫨櫟欄樹棲樣欒椏橈楨檔榿橋樺檜槳樁夢檮棶槤檢梲欞槨櫝槧欏橢樓欖榲櫬櫚櫸檟檻檳櫧橫檣櫻櫫櫥櫓櫞檁歡歟歐殲歿殤殘殞殮殫殯毆毀轂畢斃氈毿氌氣氫氬氳漢湯洶瀋溝沒灃漚瀝淪滄滬濘註淚澩瀧瀘濼瀉潑澤涇潔灑窪浹淺漿澆湞濁測澮濟瀏滻渾滸濃潯塗濤澇淶漣潿渦渙滌潤澗漲澀澱淵淥漬瀆漸澠漁瀋滲溫灣濕潰濺漵潷滾滯灧灄滿瀅濾濫灤濱灘澦灕灠瀠瀟瀲濰潛瀦瀾瀨瀕灝滅燈靈竈災燦煬爐燉煒熗點煉熾爍爛烴燭煙煩燒燁燴燙燼熱煥燜燾熅愛爺牘氂牽犧犢狀獷獁猶狽獮獰獨狹獅獪猙獄猻獫獵獼玀豬貓蝟獻獺璣瑒瑪瑋環現瑲璽琺瓏璫琿璉瑣瓊瑤璦瓔瓚甌電畫暢疇癤療瘧癘瘍癧瘲瘡瘋皰痾癥癰痙癢瘂癆瘓癇癉瘮瘞癟癱癮癭癩癬癲皚皺皸盞鹽監蓋盜盤瞘眥矓著睜睞瞼瞶瞞矚矯磯礬礦碭碼磚硨硯碸礪礱礫礎硜碩硤磽磑確礙磧磣鹼禮禡禕禰禎禱禍稟祿禪離禿稈種積稱穢穠穭稅穌穩穡窮竊竅窵窯竄窩窺竇窶競篤筍筆筧箋籠籩築篳篩簹箏籌篔簽簡籙簀篋籜籮簞簫簣簍籃籬籪籟糴類秈糶糲粵糞糧糝餱緊纍縶糹糾紆紅紂纖紇約級紈纊紀紉緯紜紘純紕紗綱納紝縱綸紛紙紋紡紵紖紐紓紺紲紱練組紳細織終縐絆紼絀紹繹經紿綁絨結絝繞絰絎繪給絢絳絡絞統綆綃絹綌綏繼綈績緒綾緓續綺緋綽緄繩維綿綬綢綯綹綣綜綻綰綴緇緙緗緘緬纜緹緲緝縕繢緦綞緞緶緱縋緩締縷編緡緣縉縛縟縝縫縗縞纏縭縊縑繽縹縵縲纓縮繆繅纈繚繕繒繾繰繯繳纘罌網羅罰罷羆羈羥翹耮耬聳恥聶聾職聹聯聵聰肅腸膚骯餚腎腫脹脅膽勝朧腖臚脛膠脈膾臍腦膿臠腳脫腡臉臘齶膩靦膃騰臏臢緻輿捨艤艦艙艫艱艷藝節羋薌蕪蘆蕓蓯葦藶莧萇蒼苧蘇蘋範莖蘢蔦塋煢繭荊薦薘莢蕘蓽蕎薈薺蕩榮葷滎犖熒蕁藎蓀蔭蕒葒葤蒞萊蓮蒔萵薟蕕瑩鶯蘿螢營縈蕭薩蔥蕆蕢蔣蔞藍薊蘺蕷鎣驀虆薔蘞藺藹薀蘄藪蘚櫱虜慮虛蟲虯蟣雖蝦蠆蝕蟻螞蠶蜆蠱蠣蟶蠻蟄蛺蟯螄蠐蛻蝸蠅蟈蟬螻蠑螿蟎蠨釁銜補襯袞襖裊褘襪襲襏裝襠褌褳襝褲襇褸襤見觀覎規覓視覘覽覺覬覡覿覥覦覯覲覷觴觸觶誾譽謄訁計訂訃認譏訐訌討讓訕訖託訓議訊記訒講諱謳詎訝訥許訛論訩訟諷設訪訣證詁訶評詛識詗詐訴診詆謅詞詘詔詖譯詒誆誄試詿詩詰詼誠誅詵話誕詬詮詭詢詣諍該詳詫諢詡譸誡誣語誚誤誥誘誨誑誦誒請諸諏諾讀諑誹課諉諛誰諗調諂諒諄誶談誼謀諶諜謊諫諧謔謁謂諤諭諼讒諮諳諺諦謎諞諝謨讜謖謝謗謚謙謐謹謾謫謬譚譖譙讕譜譎讞譴譫讖穀豶貝貞負貟貢財責賢敗賬貨質販貪貧貶購貯貫貳賤賁貰貼貴貺貸貿費賀貽賊贄賈賄貲賃賂資賅贐賕賑賚賒賦賭贖賞賜贔賙賡賠賧賴賵贅賻賺賽賾贊贇贈贍贏贛赬趙趕趨趲躉躍蹌躒踐躂蹺蹕躚躋踴躊蹤躓躑躡蹣躕躥躪躦軀車軋軌軒軑軔轉軛輪軟轟軲軻轤軸軹軼軤軫轢軺輕軾載輊轎輈輇輅較輒輔輛輦輩輝輥輞輬輟輜輳輻輯轀輸轡轅轄輾轆轍轔辭辯辮邊遼達遷過邁運還這進遠違連遲邇逕跡適選遜遞邐邏遺遙鄧鄺鄔郵鄒鄴鄰鬱郟鄶鄭鄆酈鄖鄲酇醱醬釅釃釀釋鑒鑾鏨釒釓釔針釘釗釙釕釷釺釧釤鈒釩釣鍆釹鍚釵鈃鈣鈈鈦鉅鈍鈔鈉鋇鋼鈑鈐鑰欽鈞鎢鈧鈁鈥鈄鈕鈀鈺錢鉦鉗鈷鈳鉕鈽鈸鉞鑽鉬鉭鉀鈿鈾鐵鉑鈴鑠鉛鉚鉋鈰鉉鉈鉍鈮鈹鐸鉶銬銠鉺鋩錏銪鋮鋏鋣鐃銍鐺銅鋁銱銦鎧鍘銖銑鋌銩銛鏵銓鎩鉿銚鉻銘錚銫鉸銥鏟銃鐋銨銀銣鑄鐒鋪鋙錸鋱鏈鏗銷鎖鋰鋥鋤鍋鋯鋨銼鋝鋒鋅鋶鐦鐧銻鋃鋟鋦錒錆鍺鍩錯錨錛錡鍀錁錕錩錫錮鑼錘錐錦鑕錈鍃錇錟錠鍵鋸錳錙鍥鍈鍇鏘鍶鍔鍤鍬鍾鍛鎪鍠鍰鎄鍍鎂鏤鎡鐨鎇鏌鎮鎛鎘鑷鎲鎳鎿鎦鎬鎊鎰鎵鑌鎔鏢鏜鏝鏍鏰鏞鏡鏑鏃鏇鏐鐔鐐鏷鑥鐓鑭鐠鑹鏹鐙鑊鐳鐶鐲鐮鐿鑔鑣鑞鑱鑲長門閂閃閆閈閉問闖閏闈閑閎間閔閌悶閘鬧閨聞闥閩閭闓閥閣閡閫鬮閬闍閾閹閶鬩閿閽閻閼闡闌闃闠闊闋闔闐闒闕闞闤隊陽陰陣階際陸隴陳陘陝隉隕險隨隱隸雋難雛讎靂霧霽霢靄靚靜靨韃鞽韉韋韌韍韓韙韞韜韻頁頂頃頇項順頊頑顧頓頎頒頌頏預顱領頗頸頡頰頲頜潁熲頦頤頻頮頷頴穎顆題顒顎顓額顳顢顛顙顥顫顬顰顴風颺颭颮颯颶颸颼颻飀飄飆飈飛饗饜飠飣飥餳飩餼飪飫飭飯飲餞飾飽飼飿飴餌饒餉餄餎餃餏餅餑餖餓餒餕餜餛餡館餷饋餶餿饞饁饃餺餾饈饉饅饊饌饢馬馭馱馴馳驅馹駁驢駔駛駟駙駒騶駐駝駑駕驛駘驍駰驕驊駱駭駢驫驪騁驗騂駸駿騏騎騍騅騌驌驂騙騭騤騷騖驁騮騫騸驃騾驄驏驟驥驦驤髏髖髕鬢魘魎魚魛魢魷魨魯魴䰾魺鮁鮃鱸鮋鮓鮒鮊鮑鱟鮍鮐鮭鮚鮳鮪鮞鮦鰂鮜鱠鱭鮫鮮鮺鱘鯁鱺鰱鰹鯉鰣鰷鯀鯊鯇鮶鯽鯒鯖鯪鯕鯫鯡鯤鯧鯝鯢鯰鯛鯨鰺鯴鯔鱝鰈鰏鱨鯷鰮鰃鰓鰍鰒鰉鰁鱂鯿鰠鰲鰭鰨鰥鰩鰟鰜鰳鰾鱈鱉鰻鰵鱅䲁鰼鱖鱔鱗鱒鱯鱤鱧鱣鳥鳩鳶鳴鳲鷗鴉鶬鴇鴆鴣鶇鸕鴨鴞鴦鴒鴟鴝鴛鷽鴕鷥鷙鴯鴰鵂鴴鵃鴿鸞鴻鵐鵓鸝鵑鵠鵝鵒鷳鵜鵡鵲鶓鵪鵾鵯鵬鵮鶉鶊鵷鷫鶘鶡鶚鶻鶖鶥鶩鷊鷂鶲鶹鶺鷁鶼鶴鷖鸚鷓鷚鷯鷦鷲鷸鷺鸇鷹鸌鸏鸛鸘鹺麥麩麼黃黌黶黷黲黽黿鼉鞀鼴齊齏齒齔齕齗齟齡齙齠齜齦齬齪齲齷龍龔龕龜</Map>
  </Maps>
</Config>