<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<Config>
  <!-- 字符对照表名称 -->
  <Name>日文汉字与简体中文对照表</Name>
  <Converters><!-- 转换器列表元素，可在此设置多个转换器 -->
    <!-- 转换器元素 Id：转换器ID(数字)，Name：转换器名称(用于显示在转换类型下拉列表上)，SourceMapId：源字符对照表ID，DestMapId：目标字符对照表ID，(注：源字符对照表和目标字符对照表的值的长度必须相同) -->
    <Converter Id="0" Name="简体转日文汉字" SourceMapId="简体中文" DestMapId="日文汉字" />
	<Converter Id="1" Name="日文汉字转简体" SourceMapId="日文汉字" DestMapId="简体中文" />
  </Converters>
  <Maps><!-- 字符对照表列表元素，可在此设置多个字符对照表 -->
    <!-- 字符对照表元素 Id：字符对照表ID(可为数字或字符串) Value：字符列表(部分符号请使用HTML转义字符) -->
    <Map Id="简体中文">亚爱恶压伟围为异维纬违遗壹稻员饮阴隐韵涡运云营荣卫咏锐驿谒阅园烟缘远铅盐污应冲亿忆稳假价祸个华果课货过贺饿块坏怀绘开阶贝该吓扩壳获确获觉较阁乐额挂舄渴辖干劝卷唤宽干惯换欢汉环监简缓舰观贯还鉴间闲关陷馆顽颜愿几挥弃机归气纪规记贵轨辉饥骑伪仪戏拟义议吃诘宫穷级纠给据举许渔鱼竞协强桥况矫胁兴乡镜响惊晓业极紧谨银驱缲勋熏训军系倾启惠庆揭溪经继萤计轻鸡鲸剧击杰决洁结俭剑圈坚宪悬检权绢见谦贤轩险显验严减现个库户夸顾吴娱后御棋语误护效后广构沟红绞纲讲贡购矿钢项刚号国谷黑狱垦恳绀查诈锁债岁济灾碎斋细载际剂财笑错樱册札杀杂伞参惨栈产蚕赞暂残姊师纟纸视词诗试咨资赐饲齿儿时玺辞识轴执湿质实舍写谢车释种寿树收终习众袭丑从涩兽纵铳缩肃术润纯顺处绪书诸叙伤偿胜奖将涉烧称妆绍冲讼证诏详赏钟乘剩场壤娘条净状叠让酿锭嘱饰织职触寝审绅亲诊进针寻尽阵图帅粹醉锤随髓数枢据濑亩势圣声诚请静齐税积绩责迹摄设窃节说绝专战浅潜缐纤荐践选迁钱铣鲜渐禅缮疏础组诉创双仓丧壮层搜扫插巢争窗总庄装骚增脏藏赠侧则测属贼续孙损堕驮体对带态滞贷队题泷择泽浊诺达夺脱谷单叹担胆诞锻团坛弹断谈值耻痴迟筑着昼虫驻着贮帐厅张惩听胀肠调长顶鸟敕赁镇陈坠冢渍钓侦贞缔订递敌适彻铁转点传电涂斗党冻岛东栋盗汤灯当统讨誊头腾斗动导铜德笃独读届昙钝内绳软难贰认宁猫热恼浓纳脑农霸马废拜败辈买卖赔缚麦钵发发罚拔阀贩范烦颁饭盘蛮罢费飞备笔标冰评贫宾频妇肤谱负赋风复复佛喷坟愤奋纷氛闻并币并闭别变编边铺步补穗报宝缝访饱纺谋贸仆扑朴没每茧万满脉务梦无雾铭鸣灭绵网默问纹门约药译跃谕输优忧犹诱游邮余与誉预扬摇拥样窑叶谣踊阳养罗来赖络乱栏滥览里里离陆虑虏两凉猎疗粮领绿伦临轮邻垒泪类励礼铃隶灵丽龄历历练连炼炉劳楼录论话贿湾</Map>
    <Map Id="日文汉字">亜愛悪圧偉囲為異維緯違遺壱稲員飲陰隠韻渦運雲営栄衛詠鋭駅謁閲園煙縁遠鉛塩汚応沖億憶穏仮価禍箇華菓課貨過賀餓塊壊懐絵開階貝該嚇拡殻獲確穫覚較閣楽額掛潟渇轄乾勧巻喚寛幹慣換歓漢環監簡緩艦観貫還鑑間閑関陥館頑顔願幾揮棄機帰気紀規記貴軌輝飢騎偽儀戯擬義議喫詰宮窮級糾給拠挙許漁魚競協強橋況矯脅興郷鏡響驚暁業極緊謹銀駆繰勲薫訓軍係傾啓恵慶掲渓経継蛍計軽鶏鯨劇撃傑決潔結倹剣圏堅憲懸検権絹見謙賢軒険顕験厳減現個庫戸誇顧呉娯後禦碁語誤護効後広構溝紅絞綱講貢購鉱鋼項剛號國穀黒獄墾懇紺査詐鎖債歳済災砕斎細載際剤財咲錯桜冊劄殺雑傘參慘桟產蠶贊暫殘姉師糸紙視詞詩試諮資賜飼歯児時璽辭識軸執濕質実舎寫謝車釈種壽樹収終習眾襲醜従渋獣縦銃縮粛術潤純順處緒書諸敘傷償勝奨將渉焼稱妝紹沖訟證詔詳賞鐘乗剰場壌嬢條浄狀畳譲醸錠囑飾織職觸寢審紳親診進針尋盡陣図帥粋酔錘隨髄數樞據瀬畝勢聖聲誠請靜斉稅積績責跡摂設竊節說絶専戦淺潛線繊薦踐選遷銭銑鮮漸禪繕疎礎組訴創雙倉喪壯層捜掃挿巣爭窓総荘裝騒増臓蔵贈側則測屬賊続孫損墮駄體対帯態滯貸隊題滝択沢濁諾達奪脫穀単歎擔膽誕鍛団壇弾斷談値恥癡遅築著晝蟲駐著貯帳庁張懲聴脹腸調長頂鳥勅賃鎮陳墜塚漬釣偵貞締訂逓敵適徹鐵転點伝電塗鬥黨凍島東棟盜湯燈當統討謄頭騰闘動導銅徳篤獨読屆曇鈍內縄軟難弐認寧貓熱悩濃納脳農覇馬廃拝敗輩買売賠縛麥缽発髪罰抜閥販範煩頒飯盤蠻罷費飛備筆標氷評貧賓頻婦膚譜負賦風複複仏噴墳憤奮紛雰聞並幣並閉別変編辺舗歩補穂報寶縫訪飽紡謀貿僕撲樸沒毎繭萬満脈務夢無霧銘鳴滅綿網黙問紋門約薬訳躍諭輸優憂猶誘遊郵餘與譽預揚揺擁様窯葉謡踴陽養羅來頼絡亂欄濫覧裡裡離陸慮虜両涼猟療糧領緑倫臨輪鄰塁涙類勵禮鈴隸霊麗齢暦歴練連錬爐労樓録論話賄灣</Map>
  </Maps>
</Config>